【廣告商割席】曹永廉遊泰對號入座「撐警奀星」 疑發爛渣當街鬧人

林鄭月娥在反送中運動中，完美示範如何漠視港人民意，縱容克警濫暴，爆出不少「警謊」語錄，克警在各區放TG放題，把香港變成「二噁英之城」，勞工及福利局局長羅致光指無收到報告，催淚煙致身體受嚴重影響，稱燒烤釋出的二噁英比催淚煙更高！

曾出言「黃屍食屎」的曹永廉，日前舉家去警總撐警送暖，被網民鬧爆，同時多間公司爭相發出聲明與他割席，他仍堅稱曾合作過的商戶對他很好，目前曹永廉疑沒工開，攜妻到泰國旅行。

潘小濤今日在FB轉發一個「醜到泰國」的post，事緣曹永廉和老婆姜依蘭在逛街時遇到兩位港人，當時該兩名港人講：「嗰個唔知乜嘢名嘅藝人之前撐警，後來被廣告商割席。」曹永廉與姜依蘭聽到即破口大罵她們，更影下她們的照片，網民批評：「這種偽人良心何在？帶着兩個仔面前破口大罵，就係一個好榜樣！醜出香港！」

結果，兩位港人遭藍絲轉發她們的照片，被曲解成「撐警嘅曹永廉喺泰國玩，遭上香港『曱甴』，兩隻『曱甴』當街鬧曹永廉。今時今日作為警察冇咩做到，窮到得番個手機網絡，啱聽嘅推一推（已FC）。」一眾藍絲亦在FB及微博出post抹黑。

岩架喇
香港人要習慣出聲
係街聽到啲廢老中嘅藍屍言論
只要現場環境安全
我都會追擊
無試過一個唔比我屌到收皮

唔番佢老婆祖國加拿大玩？

好多警嫂好鍾意遊日本

做藝人做到影番人轉頭
撐唔撐警都冇晒形象啦，仲邊有人搵你拍廣告啊on9仔

柒到 比我係街見到佢都屌7佢

星期日邊到最多香港人?
答:秦國

咁貴
邊有錢?

過街老鼠

支持你呀

Push

曹永廉星期六日周不時會係大埔昌運中心二樓果間酒樓飲茶
得閒可以黎屌尻佢

點屌好

係囉，分享吓啦！

不嬲做開
大家都要一齊做先有用

佢地係欺善怕惡

有d你屌一屌佢由惡樣即刻笠水到標冷汗

唔洗講道理
學下啲阿叔
首先一定要夠大聲
咁樣就算佢地還口都唔會有人聽到
之後不停機關槍式咁屌柒佢地
人格侮辱 人身攻擊 乜柒都得 (總之一定要keep住屌要令佢地冇機會還口嗰隻)

基本上99%都會敗走

做咗幾十年人啲行為仲好似智障蝗蟲咁，成世人最善良就係唱三字經嗰陣

吓，咩話？

唔好玩啦,呢d冇良知既人識西三字經點解咩
跟稿讀ja
善良從來都冇係呢隻曱甴身上有過

好似外交部咁

係泰國就召喚神獸啦，泰國警察撚會幫手咩

佢班friend呀蕭正楠嗰d割咗蓆未？